{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193044480/danyang-sotteul-pension-exclusive-dan-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698977112970&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314305469&selectedRatePlan=382937390&expediaPropertyId=68501390&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소뜰펜션"
    },
    "text": "丹陽ソトゥルペンション (단양 소뜰펜션)\n丹陽ソトゥルペンションは丹陽を訪れる人に最適な選択肢です。 こちらでは宿泊中にWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽ソトゥルペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "丹陽ソトゥルペンションは丹陽を訪れる人に最適な選択肢です。宿泊中には無料のWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソトゥルペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "丹陽ソトゥルペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソトゥルペンションでの旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインの場合は、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに連絡先が記載されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソトゥルペンションではペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、丹陽ソトゥルペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソトゥルペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソトゥルペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソトゥルペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソトゥルペンション内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、丹陽ソトゥルペンションでの特典や制限事項について教えてください。",
            "answer": "指定の喫煙区域以外では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 524
    }
}